其實而家小中大學既學生，在家溫習，追唔追到本身既進度？

其實而家小中大學既學生，在家溫習，追唔追到本身既進度？

極講屋企人上心程度
本身屋企唔係好識/唔係好理果d ，班o 靚仔基本上0 吸受

咁做教師既做過ｄ 乜？？

今次武肺拉闊咗貧富差距 不論金錢上定知識上

冇，以往面授咪可以提下你唔好訓教，逼你答下問題，或者監察一下進度

宜家好多cam 都唔開，或者問問題唔答，個老師唔會知係technical 問題定點

尤其是d 大陸人家長，真係唔理，功課唔拎，好慘

咁政府／學校又有無想過埋對策？？
還係坐係到等出糧？

呢個政府做野架咩？尤其是教育局
同埋你有讀書都知，市民民智越低，越蠢就越易控制

唔係卦,.咁不如唔好考試

大學生走堂自修好正常

名校生top 嗰班一向都唔係上堂教嘅。大部分自己學或者補習返嚟。online 上堂飛甩晒普通嗰啲人。